覺唔覺做會計D女人性格好難頂？

呢行柒女人，老女人D比例特別高

性格又好撚麻煩，普通會計已經好撚煩
Audit個班仲要係進化版，煩膠性格

不服來辯

每日係PP出面等lift個班Dtt 女女

樣可能okay，性格都係煩膠

What's wrong？

有冇女友係會計既苦主

仲好撚mean

男人呢

咪就係呢個問題

big4女好易食

有冇攻略

日撚日捉住你黎屌
Audit 就記仇，鍾意玩挑骨頭，一鋪過同你秋後算賬

Admin 都係啦

特別執著D細微細眼位
識計數啊 不過係計住點樣自己最著數個下斃
女人都係要少少傻先吸引（扮都要扮到傻啦）

明明只係個assistant，恃住條數要經佢上就串柒柒

不論男女做會計既都係濕鳩計到盡
睇陳茂波就知